{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_002606",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0022090820038/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "[팔초빅데이] 경량 항아리 퀼티드 다운 - 그레이"
    },
    "text": "8 secondsブランドのダウンアウターであるFW22 / 422X38AY13は壺キルティングデザインとダックダウン80%の詰め物を使用して軽くて暖かいアウターです。 涼しくなる季節の変わり目にデイリーで着用しやすいアイテムで、厚みが適度で快適な着用感を提供します。 表地は100%ナイロン、裏地は100%ポリエステルで構成されており、詰め物は綿毛80%と羽毛20%で構成されています。 洗濯方法は製品に明示されており、必ず単独手洗いを推奨し、ファスナーとボタンを閉めて洗濯してください。 また、水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがあるので速やかに洗濯しなければならず、汚れた部分はスポンジや柔らかいブラシを使用して部分洗濯しなければなりません。 漂白剤や水に10分以上浸してはならず、十分にすすいだ後、機械脱水しなければなりません。 毛皮や毛が付着している場合は、分離してドライクリーニングし、乾燥後は床に置いてまんべんなく叩いて空気層を生かさなければなりません。 また、火気に近づけると火が燃え移ることがあるので注意しなければならず、ダウン特性上縫製線から一部の毛が抜けるのは自然な現象で払い落として使用しなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このダウンアウターはどのようなデザインですか？",
            "answer": "FW22 / 422X38AY13は壺キルティングデザインを採用しています。"
        },
        {
            "question": "このアウターはどのような詰め物を使用していますか？",
            "answer": "このアウターはダックダウン80%の詰め物を使用しています。"
        },
        {
            "question": "このアウターは軽くて暖かいですか？",
            "answer": "はい、このアウターは軽くて暖かいです。"
        },
        {
            "question": "このアウターはどの季節に着用するのに適していますか？",
            "answer": "このアウターは涼しくなる季節の変わり目にデイリーで着用するのに適しています。"
        },
        {
            "question": "このアウターの素材は何ですか？",
            "answer": "このアウターの表地は100%ナイロン、裏地は100%ポリエステルです。"
        },
        {
            "question": "このアウターはどのように洗濯するのが推奨されていますか？",
            "answer": "このアウターは単独手洗いを推奨しており、ファスナーとボタンを閉めて洗濯する必要があります。"
        },
        {
            "question": "このアウターは色移りや変色のリスクがありますか？",
            "answer": "このアウターは水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色する可能性がありますので、速やかに洗濯する必要があります。"
        },
        {
            "question": "このアウターは分離してドライクリーニングできますか？",
            "answer": "毛皮や毛が付着している場合は、分離してドライクリーニングすることが可能です。"
        },
        {
            "question": "このアウターは火気に注意が必要ですか？",
            "answer": "はい、火気に近づけると火が燃え移る可能性があるので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このアウターは毛が抜けることがありますか？",
            "answer": "はい、ダウン特性上縫製線から一部の毛が抜けるのは自然な現象ですので、払い落として使用する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 387,
        "QA": 448
    }
}